其實D細aa洗唔洗交稅

佣金收現金，收據手寫